有無人唔洗返工唔洗返學

舉手

即係廢人

廢

可能拖都無得拍

三失

中晒

三失留名
有咩可以做

自潰

仲有呢

如果單親 加埋就四失

做緊廢青

未搵到工

巴打唔好講出嚟

唔使返定無得返先

就黎hea左成個8月
悶到癲